地鐵單新聞一出，無人記得美國領事館了

其實係咪政府手段，又一次轉移焦點？

香港人剩係識返工

咩事，我善忘

發生過咩事發生過咩事🤔

全城中伏